SylwesterDeTKoUVol103

Moim zdaniem warto wykorzystać object pooling jednak nie wykorzystałem go ponieważ nie robiłem tego wcześniej i pierw wolałbym się zapoznać z tematem.
Użycie tej techniki znacząco wpływa na wydajność ponieważ nie musimy ciąglę tworzyć i niszczyć instancji obiektów co jest zasobochłonne.